[終極維穩] 中国開始大力科水俾維穩社團跟撚住我哋做野

維穩社團開始做野 行動方針就係「我地做咩佢哋就做咩」既小學雞式行動
我哋唱歌 佢哋跟住唱
我哋上獅子山 佢哋跟住上
目的就係挑釁 以身為餌幫共狗吸引火力
老實講 依班小醜其實唔使理 因為佢哋捱唔到一個禮拜
我哋只需要堅持做番自己野 佢哋除左挑釁性之外對我哋Or國際傳媒其實都係零影響力
點解要出到維穩社團呀 就係共狗招數已經出盡
黑警831之後已經全面含撚 正式成為老鼠 淨係應付太子站單野已經焦頭爛額 錯漏百出
咁就唯有靠社團頂住先 但係社團呢 就要科水 成千蚊個人頭 可想而知根本唔會捱到幾耐
都變相話俾我哋聽佢哋係好驚俾我哋10月1送大禮
大家唔使驚我保證班社團係捱唔到一個禮拜

千其唔好去幫人添人頭
反cup雖然好好睇
但班撚屌無恥到屈人頭

各位手足聽日見！

推

唔使啦 班撚樣做多幾次洗撚哂d維穩費就自動收皮啦

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道

721 811 831新屋嶺